討論理大包圍網 班狗嘅街道版可能性？

啱啱理大固然係一個包圍網
因為理大係一個確確實實嘅據點
狗只要包捕你唔攻玩心理戰
最後好多手足被迫都要落單

但如果係街上面
班狗又有無可能用同一招？
因為最近見到佐敦油麻地都有類似嘅戰術
中間斬斷人群再包捕一大剖份
佢如果真係做到盡
就封街一日半日無入無出玩心理戰迫你投降
比個時限你走，時限後如果要走就全部人要登記

我唔肯定班狗係真係有咁嘅戰術定係我多心
只係萬一有咁嘅情況出現
手足要先諗好對策，頭時先唔會手足無措

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

中環

戰術po

要睇佢咩時間做
因為確實係有街坊/遊客/唔知情咁岩經過既人存在
只要唔陣地 唔深夜開戰 佢應該做唔到呢個戰術?

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

會難度高啲
但如之前講
佢會比個deadline 叫人完全疏散
之後都係唔肯走嘅有部份一定係手足
咁佢就照返出去要記住
佢無必要即時拉
但已經做到個白色恐怖
或者之後再拉

日頭如你所說難度高係真係多路人
但如果特定事件發生
咁已經可以鎖定到當時好大一部份會係抗爭人士